[{"uid":2,"uname":null,"answer":"如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1","qname":"如何安装产品1？","id":2,"time":"2019-01-24 11:53:17","type":"产品类","qid":"2","myquestion":"产品1是如何安装的"},{"uid":2,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":3,"time":"2019-01-24 13:42:16","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1的效果如何？"},{"uid":2,"uname":null,"answer":"如何维护产品1如何维护产品1如何维护产品1如何维护产品1如何维护产品1","qname":"如何维护产品1","id":4,"time":"2019-01-24 17:48:02","type":"产品类","qid":"4","myquestion":"产品1怎么进行维护"},{"uid":2,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":5,"time":"2019-01-24 17:48:51","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"第三方士大夫"},{"uid":3,"uname":null,"answer":"如何维护产品1如何维护产品1如何维护产品1如何维护产品1如何维护产品1","qname":"如何维护产品1","id":6,"time":"2019-01-26 15:24:25","type":"通讯录","qid":"4","myquestion":"niahao "},{"uid":3,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":7,"time":"2019-01-26 15:25:37","type":"通讯录","qid":"3","myquestion":" sss"},{"uid":3,"uname":null,"answer":"如何维护产品1如何维护产品1如何维护产品1如何维护产品1如何维护产品1","qname":"如何维护产品1","id":8,"time":"2019-01-26 15:26:20","type":"职务","qid":"4","myquestion":"       aa\n\n"},{"uid":3,"uname":null,"answer":"如何维护产品1如何维护产品1如何维护产品1如何维护产品1如何维护产品1","qname":"如何维护产品1","id":9,"time":"2019-01-26 15:26:32","type":"功能类","qid":"4","myquestion":"qq"},{"uid":3,"uname":null,"answer":"产品1功能产品1功能产品1功能产品1功能产品1功能产品1功能产品1功能产品1功能","qname":"产品1有什么功能？","id":10,"time":"2019-01-26 15:26:32","type":"功能类","qid":"1","myquestion":""},{"uid":3,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":11,"time":"2019-01-26 15:26:35","type":"功能类","qid":"3","myquestion":""},{"uid":3,"uname":null,"answer":"如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1","qname":"如何安装产品1？","id":12,"time":"2019-01-26 15:27:15","type":"通讯录","qid":"2","myquestion":"aa"},{"uid":3,"uname":null,"answer":"如何维护产品1如何维护产品1如何维护产品1如何维护产品1如何维护产品1","qname":"如何维护产品1","id":13,"time":"2019-01-26 15:28:08","type":"通讯录","qid":"4","myquestion":"111\n"},{"uid":2,"uname":null,"answer":"产品1功能产品1功能产品1功能产品1功能产品1功能产品1功能产品1功能产品1功能","qname":"产品1有什么功能？","id":14,"time":"2019-02-05 20:47:14","type":"产品类","qid":"1","myquestion":" 产品1功能"},{"uid":2,"uname":null,"answer":"产品1功能产品1功能产品1功能产品1功能产品1功能产品1功能产品1功能产品1功能","qname":"产品1有什么功能？","id":15,"time":"2019-02-05 20:47:51","type":"产品类","qid":"1","myquestion":"产品1功能"},{"uid":2,"uname":null,"answer":"产品1功能产品1功能产品1功能产品1功能产品1功能产品1功能产品1功能产品1功能","qname":"产品1有什么功能？","id":16,"time":"2019-02-21 20:58:52","type":"全部","qid":"1","myquestion":"产品1"},{"uid":2,"uname":null,"answer":"如何维护产品1如何维护产品1如何维护产品1如何维护产品1如何维护产品1","qname":"如何维护产品1","id":17,"time":"2019-02-21 21:26:33","type":"全部","qid":"4","myquestion":"你好"},{"uid":6,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":18,"time":"2019-02-21 21:38:00","type":"全部","qid":"3","myquestion":"你好"},{"uid":6,"uname":null,"answer":"如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1","qname":"如何安装产品1？","id":19,"time":"2019-02-21 21:39:13","type":"全部","qid":"2","myquestion":"你好"},{"uid":6,"uname":null,"answer":"如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1","qname":"如何安装产品1？","id":20,"time":"2019-02-21 21:39:28","type":"全部","qid":"2","myquestion":"你好"},{"uid":8,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好#大家好","id":21,"time":"2019-02-21 23:02:01","type":"全部","qid":"5","myquestion":"你好"},{"uid":8,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好#大家好","id":22,"time":"2019-02-21 23:02:12","type":"全部","qid":"5","myquestion":"大"},{"uid":8,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":23,"time":"2019-02-21 23:02:46","type":"全部","qid":"3","myquestion":"产品"},{"uid":8,"uname":null,"answer":"如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1","qname":"如何安装产品1？","id":24,"time":"2019-02-21 23:04:00","type":"全部","qid":"2","myquestion":"产品"},{"uid":8,"uname":null,"answer":"如何维护产品1如何维护产品1如何维护产品1如何维护产品1如何维护产品1","qname":"如何维护产品1","id":25,"time":"2019-02-21 23:04:19","type":"全部","qid":"4","myquestion":"职务"},{"uid":8,"uname":null,"answer":"如何维护产品1如何维护产品1如何维护产品1如何维护产品1如何维护产品1","qname":"如何维护产品1","id":26,"time":"2019-02-21 23:04:33","type":"全部","qid":"4","myquestion":"通讯录"},{"uid":8,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好#大家好","id":27,"time":"2019-02-21 23:04:34","type":"全部","qid":"5","myquestion":""},{"uid":8,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":28,"time":"2019-02-21 23:04:34","type":"全部","qid":"3","myquestion":""},{"uid":8,"uname":null,"answer":"如何维护产品1如何维护产品1如何维护产品1如何维护产品1如何维护产品1","qname":"如何维护产品1","id":29,"time":"2019-02-21 23:04:35","type":"全部","qid":"4","myquestion":""},{"uid":8,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好#大家好","id":30,"time":"2019-02-21 23:05:38","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好"},{"uid":8,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好#大家好","id":31,"time":"2019-02-21 23:22:06","type":"其他","qid":"5","myquestion":"产品"},{"uid":8,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好#大家好","id":32,"time":"2019-02-21 23:22:08","type":"其他","qid":"5","myquestion":""},{"uid":8,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好#大家好","id":33,"time":"2019-02-21 23:22:14","type":"其他","qid":"5","myquestion":"产品"},{"uid":8,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好#大家好","id":34,"time":"2019-02-21 23:22:15","type":"其他","qid":"5","myquestion":""},{"uid":2,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好#大家好","id":35,"time":"2019-02-21 23:23:52","type":"其他","qid":"5","myquestion":"产品"},{"uid":2,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好#大家好","id":36,"time":"2019-02-21 23:23:53","type":"其他","qid":"5","myquestion":""},{"uid":2,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好#大家好","id":37,"time":"2019-02-21 23:24:01","type":"其他","qid":"5","myquestion":"产品"},{"uid":2,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好#大家好","id":38,"time":"2019-02-21 23:24:47","type":"其他","qid":"5","myquestion":"产品"},{"uid":2,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好#大家好","id":39,"time":"2019-02-21 23:24:47","type":"其他","qid":"5","myquestion":""},{"uid":2,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好#大家好","id":40,"time":"2019-02-21 23:24:48","type":"其他","qid":"5","myquestion":""},{"uid":2,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好#大家好","id":41,"time":"2019-02-21 23:24:48","type":"其他","qid":"5","myquestion":""},{"uid":2,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好#大家好","id":42,"time":"2019-02-22 20:00:05","type":"其他","qid":"5","myquestion":"产品1"},{"uid":2,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好#大家好","id":43,"time":"2019-02-22 20:03:03","type":"其他","qid":"5","myquestion":"产品1"},{"uid":2,"uname":null,"answer":"如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1","qname":"如何安装产品1？","id":44,"time":"2019-02-22 20:12:53","type":"产品类","qid":"2","myquestion":"产品1安装"},{"uid":2,"uname":null,"answer":"如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1","qname":"如何安装产品1？","id":45,"time":"2019-02-22 20:17:27","type":"产品类","qid":"2","myquestion":"产品1安装"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1","qname":"如何安装产品1？","id":46,"time":"2019-02-22 20:41:52","type":"全部","qid":"2","myquestion":"你\n"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好#大家好","id":47,"time":"2019-02-22 20:42:27","type":"全部","qid":"5","myquestion":"产品"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":48,"time":"2019-02-22 20:42:40","type":"全部","qid":"3","myquestion":"你好"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"产品的原料产品的原料产品的原料","qname":"产品的原料","id":49,"time":"2019-02-26 19:58:59","type":"全部","qid":"6","myquestion":"1"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好#大家好","id":50,"time":"2019-02-26 19:59:12","type":"全部","qid":"5","myquestion":"原料"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1","qname":"如何安装产品1？","id":51,"time":"2019-02-26 19:59:39","type":"全部","qid":"2","myquestion":"22"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":52,"time":"2019-02-26 20:07:42","type":"全部","qid":"3","myquestion":"2"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1","qname":"如何安装产品1？","id":53,"time":"2019-02-26 20:07:44","type":"全部","qid":"2","myquestion":"1"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好#大家好","id":54,"time":"2019-02-26 20:07:48","type":"全部","qid":"5","myquestion":"3"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1","qname":"如何安装产品1？","id":55,"time":"2019-02-26 20:07:50","type":"全部","qid":"2","myquestion":"4"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"产品的原料产品的原料产品的原料","qname":"产品的原料","id":56,"time":"2019-02-26 20:07:53","type":"全部","qid":"6","myquestion":"4"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"产品的原料产品的原料产品的原料","qname":"产品的原料","id":57,"time":"2019-02-26 20:07:55","type":"全部","qid":"6","myquestion":"4"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":58,"time":"2019-02-26 20:07:57","type":"全部","qid":"3","myquestion":"4"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1","qname":"如何安装产品1？","id":59,"time":"2019-02-26 20:07:58","type":"全部","qid":"2","myquestion":"4"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"产品的原料产品的原料产品的原料","qname":"产品的原料","id":60,"time":"2019-02-26 20:08:00","type":"全部","qid":"6","myquestion":"4"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1","qname":"如何安装产品1？","id":61,"time":"2019-02-26 20:08:04","type":"全部","qid":"2","myquestion":"4"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1如何安装产品1","qname":"如何安装产品1？","id":62,"time":"2019-02-26 20:08:06","type":"全部","qid":"2","myquestion":"2"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":63,"time":"2019-02-26 20:10:34","type":"全部","qid":"3","myquestion":"1"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好#大家好","id":64,"time":"2019-02-26 20:10:36","type":"全部","qid":"5","myquestion":"1"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":65,"time":"2019-02-26 20:11:00","type":"全部","qid":"3","myquestion":"产品\n"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":66,"time":"2019-02-26 20:11:06","type":"全部","qid":"3","myquestion":"产品"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好#大家好","id":67,"time":"2019-02-26 20:11:18","type":"全部","qid":"5","myquestion":"你好"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好#大家好","id":68,"time":"2019-02-26 20:11:26","type":"全部","qid":"5","myquestion":"你好"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的","qname":"什么工作职务工资","id":69,"time":"2019-02-26 20:18:35","type":"全部","qid":"7","myquestion":"1"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的","qname":"什么工作职务工资","id":70,"time":"2019-02-26 20:18:41","type":"全部","qid":"7","myquestion":"1"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的","qname":"什么工作职务工资","id":71,"time":"2019-02-26 20:18:42","type":"全部","qid":"7","myquestion":"1"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好大家好关照高兴","id":72,"time":"2019-02-26 20:18:45","type":"全部","qid":"5","myquestion":"3"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":73,"time":"2019-02-26 20:18:49","type":"全部","qid":"3","myquestion":"3"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好大家好关照高兴","id":74,"time":"2019-02-26 20:18:52","type":"全部","qid":"5","myquestion":"3"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":75,"time":"2019-02-26 20:19:37","type":"全部","qid":"3","myquestion":"你好"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的","qname":"什么工作职务工资","id":76,"time":"2019-02-26 20:19:44","type":"全部","qid":"7","myquestion":"你好"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":77,"time":"2019-02-26 20:20:05","type":"全部","qid":"3","myquestion":"职务"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好大家好关照高兴","id":78,"time":"2019-02-26 20:24:41","type":"全部","qid":"5","myquestion":"产品"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":79,"time":"2019-02-26 20:24:57","type":"全部","qid":"3","myquestion":"产品1"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":80,"time":"2019-02-26 20:25:08","type":"全部","qid":"3","myquestion":"产品1"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好大家好关照高兴","id":81,"time":"2019-02-26 20:27:34","type":"全部","qid":"5","myquestion":"有什么工作"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":82,"time":"2019-02-26 20:27:55","type":"全部","qid":"3","myquestion":"有什么工作"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好大家好关照高兴","id":83,"time":"2019-02-26 20:28:47","type":"全部","qid":"5","myquestion":"工作"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":84,"time":"2019-02-26 20:29:31","type":"全部","qid":"3","myquestion":"工作"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好大家好关照高兴","id":85,"time":"2019-02-26 20:29:32","type":"全部","qid":"5","myquestion":""},{"uid":10,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":86,"time":"2019-02-26 20:30:10","type":"全部","qid":"3","myquestion":"产品1"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":87,"time":"2019-02-26 20:30:18","type":"全部","qid":"7","myquestion":"产品1"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":88,"time":"2019-02-26 20:33:53","type":"全部","qid":"7","myquestion":"产品1"},{"uid":10,"uname":null,"answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":89,"time":"2019-02-26 20:34:11","type":"全部","qid":"7","myquestion":"产品1"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好大家好关照高兴","id":90,"time":"2019-02-26 20:34:34","type":"全部","qid":"5","myquestion":"2"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好大家好关照高兴","id":91,"time":"2019-02-26 20:34:39","type":"全部","qid":"5","myquestion":"2"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":92,"time":"2019-02-26 20:35:00","type":"全部","qid":"3","myquestion":"产品1"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":93,"time":"2019-02-26 20:35:06","type":"全部","qid":"3","myquestion":"产品1"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好大家好关照高兴","id":94,"time":"2019-02-26 20:35:56","type":"全部","qid":"5","myquestion":"职务"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":95,"time":"2019-02-26 20:36:03","type":"全部","qid":"7","myquestion":"职务"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好大家好关照高兴","id":96,"time":"2019-02-26 20:36:13","type":"全部","qid":"5","myquestion":"职务"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":97,"time":"2019-02-26 20:37:45","type":"全部","qid":"7","myquestion":"你的工作是什么"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":98,"time":"2019-02-26 20:37:58","type":"全部","qid":"3","myquestion":"你的工作是什么"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好大家好关照高兴","id":99,"time":"2019-02-26 20:40:27","type":"全部","qid":"5","myquestion":"产品1"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":100,"time":"2019-02-26 20:40:35","type":"全部","qid":"3","myquestion":"产品1"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好大家好关照高兴","id":101,"time":"2019-02-26 20:40:43","type":"全部","qid":"5","myquestion":"产品1"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":102,"time":"2019-02-26 20:46:25","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1 有什么效果"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":103,"time":"2019-02-26 20:46:47","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1有什么效果"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":104,"time":"2019-02-26 20:47:12","type":"全部","qid":"7","myquestion":"产品1"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":105,"time":"2019-02-26 20:47:26","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1有什么效果"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":106,"time":"2019-02-26 20:47:27","type":"全部","qid":"7","myquestion":""},{"uid":9,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好大家好关照高兴","id":107,"time":"2019-02-26 20:47:27","type":"全部","qid":"5","myquestion":""},{"uid":9,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好大家好关照高兴","id":108,"time":"2019-02-26 20:47:27","type":"全部","qid":"5","myquestion":""},{"uid":9,"uname":null,"answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":109,"time":"2019-02-26 20:47:45","type":"全部","qid":"7","myquestion":"产品1\n"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":110,"time":"2019-02-26 20:47:59","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1有什么效果"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好大家好关照高兴","id":111,"time":"2019-02-26 20:48:00","type":"全部","qid":"5","myquestion":""},{"uid":9,"uname":null,"answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":112,"time":"2019-02-26 21:01:48","type":"全部","qid":"7","myquestion":"产品的效果如何呢"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":113,"time":"2019-02-26 21:01:57","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1的效果如何呢"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":114,"time":"2019-02-26 21:16:53","type":"全部","qid":"7","myquestion":"产品1"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好大家好关照高兴","id":115,"time":"2019-02-26 21:17:01","type":"全部","qid":"5","myquestion":"产品1"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":116,"time":"2019-02-26 21:17:43","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1的效果"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":117,"time":"2019-02-26 21:17:57","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1的效果"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":118,"time":"2019-02-26 21:18:16","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1的效果"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":119,"time":"2019-02-26 21:18:17","type":"全部","qid":"3","myquestion":""},{"uid":9,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好大家好关照高兴","id":120,"time":"2019-02-26 21:18:18","type":"全部","qid":"5","myquestion":""},{"uid":9,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":121,"time":"2019-02-26 21:18:49","type":"全部","qid":"3","myquestion":"你好"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":122,"time":"2019-02-26 21:18:55","type":"全部","qid":"7","myquestion":"你好"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":123,"time":"2019-02-26 21:27:17","type":"全部","qid":"3","myquestion":"ni你的工作是什么"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":124,"time":"2019-02-26 21:27:33","type":"全部","qid":"7","myquestion":"你的工作是什么"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":125,"time":"2019-02-26 21:27:47","type":"全部","qid":"7","myquestion":"你的工作是什么"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":126,"time":"2019-02-26 21:27:53","type":"全部","qid":"3","myquestion":"工作"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":127,"time":"2019-02-26 21:28:00","type":"全部","qid":"3","myquestion":"工作"},{"uid":9,"uname":null,"answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":128,"time":"2019-02-26 21:28:06","type":"全部","qid":"7","myquestion":"工作"},{"uid":11,"uname":null,"answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":129,"time":"2019-02-28 21:05:42","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"你好"},{"uid":11,"uname":null,"answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好大家好关照高兴","id":130,"time":"2019-02-28 21:05:51","type":"其它类","qid":"5","myquestion":"产品1"},{"uid":11,"uname":null,"answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":131,"time":"2019-02-28 21:06:00","type":"职务类","qid":"7","myquestion":"产品1"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":132,"time":"2019-02-28 21:12:54","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":133,"time":"2019-02-28 21:12:55","type":"产品类","qid":"3","myquestion":""},{"uid":11,"uname":"33","answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":134,"time":"2019-02-28 21:13:03","type":"职务类","qid":"7","myquestion":"产品"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":135,"time":"2019-02-28 21:22:32","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":136,"time":"2019-02-28 21:22:39","type":"职务类","qid":"7","myquestion":"产品1"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":137,"time":"2019-02-28 21:23:09","type":"职务类","qid":"7","myquestion":"你好"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":138,"time":"2019-02-28 21:23:14","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"你好"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":139,"time":"2019-02-28 21:25:16","type":"职务类","qid":"7","myquestion":"你好"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":140,"time":"2019-02-28 21:26:27","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"你好"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":141,"time":"2019-02-28 21:29:34","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1的效果"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":142,"time":"2019-02-28 21:29:46","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1的效果"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":143,"time":"2019-02-28 21:29:59","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1的效果"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":144,"time":"2019-02-28 21:30:15","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"你好"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":145,"time":"2019-02-28 21:31:59","type":"职务类","qid":"7","myquestion":"你的工作是什么"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":146,"time":"2019-02-28 21:32:11","type":"职务类","qid":"7","myquestion":"你的工作是什么"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":147,"time":"2019-02-28 21:32:22","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"你的工作是什么"},{"uid":12,"uname":"222","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好大家好关照高兴","id":148,"time":"2019-02-28 21:49:43","type":"其它类","qid":"5","myquestion":"你的工作是什么"},{"uid":12,"uname":"222","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好大家好关照高兴","id":149,"time":"2019-02-28 21:49:58","type":"其它类","qid":"5","myquestion":"你的工作是什么\n"},{"uid":12,"uname":"222","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":150,"time":"2019-02-28 21:50:58","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"大家好"},{"uid":12,"uname":"222","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":151,"time":"2019-02-28 21:51:20","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"大家好"},{"uid":12,"uname":"222","answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":152,"time":"2019-02-28 21:51:27","type":"职务类","qid":"7","myquestion":"产品1"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":153,"time":"2019-03-01 20:54:00","type":"职务类","qid":"7","myquestion":"你好"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":154,"time":"2019-03-01 20:54:06","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"你好"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":155,"time":"2019-03-01 20:54:11","type":"职务类","qid":"7","myquestion":"你好"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好大家好关照高兴","id":156,"time":"2019-03-01 21:00:01","type":"其它类","qid":"5","myquestion":"123231"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":157,"time":"2019-03-01 21:00:14","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1效果"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":158,"time":"2019-03-01 21:02:36","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1的效果"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":159,"time":"2019-03-01 21:02:48","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1的效果"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":160,"time":"2019-03-01 21:03:00","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1的效果"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":161,"time":"2019-03-01 21:03:17","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1的效果"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":162,"time":"2019-03-01 21:03:40","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1的效果"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好大家好关照高兴","id":163,"time":"2019-03-01 21:08:25","type":"其他","qid":"5","myquestion":"111"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好大家好关照高兴","id":164,"time":"2019-03-01 21:09:45","type":"其他","qid":"5","myquestion":"11"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照","qname":"你好大家好关照高兴","id":165,"time":"2019-03-01 21:10:10","type":"其他","qid":"5","myquestion":"3"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":166,"time":"2019-03-01 21:10:32","type":"职务类","qid":"7","myquestion":"你好"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":167,"time":"2019-03-01 21:10:58","type":"职务类","qid":"7","myquestion":"产品1"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":168,"time":"2019-03-01 21:11:11","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1的效果"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":169,"time":"2019-03-01 21:11:21","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1的效果"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":170,"time":"2019-03-01 21:11:59","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"1"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":171,"time":"2019-03-01 21:12:58","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1有什么效果"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":172,"time":"2019-03-01 21:13:53","type":"职务类","qid":"7","myquestion":"你的工作是什么"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":173,"time":"2019-03-01 21:14:05","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"你的工作是什么"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":174,"time":"2019-03-01 21:15:09","type":"职务类","qid":"7","myquestion":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":175,"time":"2019-03-01 21:15:12","type":"职务类","qid":"7","myquestion":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":176,"time":"2019-03-01 21:15:14","type":"职务类","qid":"7","myquestion":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":177,"time":"2019-03-01 21:15:17","type":"职务类","qid":"7","myquestion":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照你好你好大家好关照高兴大家好关照高兴","qname":"你好大家好关照高兴","id":178,"time":"2019-03-01 21:16:27","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好大家好关照高兴"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照你好你好大家好关照高兴大家好关照高兴","qname":"你好大家好关照高兴","id":179,"time":"2019-03-01 21:16:29","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好大家好关照高兴"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照你好你好大家好关照高兴大家好关照高兴","qname":"你好大家好关照高兴","id":180,"time":"2019-03-01 21:16:30","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好大家好关照高兴"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照你好你好大家好关照高兴大家好关照高兴","qname":"你好大家好关照高兴","id":181,"time":"2019-03-01 21:16:32","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好大家好关照高兴"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":182,"time":"2019-03-01 21:34:52","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1的效果"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照你好你好大家好关照高兴大家好关照高兴","qname":"你好大家好关照高兴","id":183,"time":"2019-03-01 21:35:22","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好大家好"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照你好你好大家好关照高兴大家好关照高兴","qname":"你好大家好关照高兴","id":184,"time":"2019-03-01 21:35:33","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好大家好"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照你好你好大家好关照高兴大家好关照高兴","qname":"你好大家好关照高兴","id":185,"time":"2019-03-01 21:35:40","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好大家好"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照你好你好大家好关照高兴大家好关照高兴","qname":"你好大家好关照高兴","id":186,"time":"2019-03-01 21:36:04","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好大家好"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":187,"time":"2019-03-01 21:39:38","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"你想吃什么"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我想吃包子，肉","qname":"你想吃什么","id":188,"time":"2019-03-01 21:39:40","type":"食品","qid":"8","myquestion":"你想吃什么"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我想吃包子，肉","qname":"你想吃什么","id":189,"time":"2019-03-01 21:39:42","type":"食品","qid":"8","myquestion":"你想吃什么"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我想吃包子，肉","qname":"你想吃什么","id":190,"time":"2019-03-01 21:39:44","type":"食品","qid":"8","myquestion":"你想吃什么"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。你的工作是什么；什么职务，有多少工资","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":191,"time":"2019-03-01 21:39:50","type":"职务类","qid":"7","myquestion":"你想吃什么"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照你好你好大家好关照高兴大家好关照高兴","qname":"你好大家好关照高兴","id":192,"time":"2019-03-01 21:39:54","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你想吃什么"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我想吃包子，肉你想吃什么你想吃什么","qname":"你想吃什么","id":193,"time":"2019-03-01 21:40:38","type":"食品","qid":"8","myquestion":"你想吃什么"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？很高兴您的关照你好你好大家好关照高兴大家好关照高兴","qname":"你好大家好关照高兴","id":194,"time":"2019-03-01 21:40:40","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你想吃什么"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我想吃包子，肉你想吃什么你想吃什么","qname":"你想吃什么","id":195,"time":"2019-03-01 21:40:43","type":"食品","qid":"8","myquestion":"你想吃什么你想吃什么"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":196,"time":"2019-03-01 21:40:45","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"你想吃什么"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":197,"time":"2019-03-01 21:40:47","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"你想吃什么"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我想吃包子，肉你想吃什么你想吃什么","qname":"你想吃什么样子的食品","id":198,"time":"2019-03-01 21:42:41","type":"食品","qid":"8","myquestion":"你想吃什么样子的食品"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我想吃包子，肉你想吃什么你想吃什么","qname":"你想吃什么样子的食品","id":199,"time":"2019-03-01 21:42:43","type":"食品","qid":"8","myquestion":"你想吃什么样子的食品"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我想吃包子，肉你想吃什么你想吃什么","qname":"你想吃什么样子的食品","id":200,"time":"2019-03-01 21:42:45","type":"食品","qid":"8","myquestion":"你想吃什么样子的食品"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我想吃包子，肉你想吃什么你想吃什么","qname":"你想吃什么样子的食品","id":201,"time":"2019-03-01 21:42:46","type":"食品","qid":"8","myquestion":"你想吃什么样子的食品"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我想吃包子，肉你想吃什么你想吃什么","qname":"你想吃什么样子的食品","id":202,"time":"2019-03-01 21:42:48","type":"食品","qid":"8","myquestion":"你想吃什么样子的食品"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我想吃包子，肉你想吃什么你想吃什么","qname":"你想吃什么样子的食品","id":203,"time":"2019-03-01 21:42:49","type":"食品","qid":"8","myquestion":"你想吃什么样子的食品"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我想吃包子，肉你想吃什么你想吃什么","qname":"你想吃什么样子的食品","id":204,"time":"2019-03-01 21:42:50","type":"食品","qid":"8","myquestion":"你想吃什么样子的食品"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我想吃包子，肉你想吃什么你想吃什么","qname":"你想吃什么样子的食品","id":205,"time":"2019-03-01 21:42:53","type":"食品","qid":"8","myquestion":"你想吃什么样子的食品"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我想吃包子，肉你想吃什么你想吃什么","qname":"你想吃什么样子的食品","id":206,"time":"2019-03-01 21:43:08","type":"食品","qid":"8","myquestion":"你想吃什么样子的食品"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我想吃包子，肉你想吃什么你想吃什么","qname":"你想吃什么样子的食品","id":207,"time":"2019-03-01 21:43:10","type":"食品","qid":"8","myquestion":"你想吃什么样子的食品"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我想吃包子，肉你想吃什么你想吃什么","qname":"你想吃什么样子的食品","id":208,"time":"2019-03-01 21:43:11","type":"食品","qid":"8","myquestion":"你想吃什么样子的食品"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":209,"time":"2019-03-01 21:44:10","type":"职务类","qid":"7","myquestion":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":210,"time":"2019-03-01 21:44:12","type":"职务类","qid":"7","myquestion":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":211,"time":"2019-03-01 21:44:13","type":"职务类","qid":"7","myquestion":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":212,"time":"2019-03-01 21:44:15","type":"职务类","qid":"7","myquestion":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":213,"time":"2019-03-01 21:44:17","type":"职务类","qid":"7","myquestion":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":214,"time":"2019-03-01 21:48:02","type":"职务类","qid":"7","myquestion":"大家好请多关照"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":215,"time":"2019-03-01 21:48:04","type":"职务类","qid":"7","myquestion":"大家好请多关照"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我想吃包子，肉你想吃什么你想吃什么","qname":"你想吃什么样子的食品","id":216,"time":"2019-03-01 21:48:05","type":"食品","qid":"8","myquestion":"大家好请多关照"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":217,"time":"2019-03-01 21:48:07","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"大家好请多关照"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":218,"time":"2019-03-01 21:48:10","type":"职务类","qid":"7","myquestion":"大家好请多关照"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":219,"time":"2019-03-01 21:49:22","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好，请多关照高兴"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":220,"time":"2019-03-01 21:49:24","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好，请多关照高兴"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":221,"time":"2019-03-01 21:49:25","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好，请多关照高兴"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":222,"time":"2019-03-01 21:49:27","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好，请多关照高兴"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我想吃包子，肉你想吃什么你想吃什么","qname":"你想吃什么样子的食品","id":223,"time":"2019-03-01 21:49:27","type":"食品","qid":"8","myquestion":""},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":224,"time":"2019-03-01 21:49:30","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好，请多关照高兴"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":225,"time":"2019-03-01 22:08:48","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好，请多关照高兴"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":226,"time":"2019-03-03 00:55:12","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"你好，请多关照"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":227,"time":"2019-03-03 00:55:52","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好，请多关照高兴"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":228,"time":"2019-03-03 00:56:46","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好，请多关照高兴"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":229,"time":"2019-03-03 19:29:37","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好，请多关照高兴"},{"uid":23,"uname":"4444","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":230,"time":"2019-03-03 23:00:25","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好，"},{"uid":23,"uname":"4444","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":231,"time":"2019-03-03 23:01:13","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1有什么效果"},{"uid":23,"uname":"4444","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":232,"time":"2019-03-03 23:01:47","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1有什么效果"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":233,"time":"2019-03-05 19:12:30","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1的效果"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":234,"time":"2019-03-05 19:12:57","type":"其他","qid":"5","myquestion":"产品"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":235,"time":"2019-03-05 19:13:04","type":"其他","qid":"5","myquestion":"产品"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":236,"time":"2019-03-05 19:13:18","type":"其他","qid":"5","myquestion":"大家好"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":237,"time":"2019-03-05 19:13:19","type":"其他","qid":"5","myquestion":""},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":238,"time":"2019-03-05 19:13:19","type":"其他","qid":"5","myquestion":""},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":239,"time":"2019-03-05 19:13:29","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":240,"time":"2019-03-05 19:13:29","type":"其他","qid":"5","myquestion":""},{"uid":22,"uname":"333","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":241,"time":"2019-03-05 20:00:49","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1的效果"},{"uid":22,"uname":"333","answer":"我想吃包子，肉你想吃什么你想吃什么","qname":"你想吃什么样子的食品","id":242,"time":"2019-03-05 20:01:31","type":"食品","qid":"8","myquestion":"你想吃什么样子的食品"},{"uid":22,"uname":"333","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":243,"time":"2019-03-05 20:02:04","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你想吃什么"},{"uid":22,"uname":"333","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":244,"time":"2019-03-05 20:02:05","type":"其他","qid":"5","myquestion":""},{"uid":22,"uname":"333","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":245,"time":"2019-03-05 20:02:05","type":"其他","qid":"5","myquestion":""},{"uid":22,"uname":"333","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":246,"time":"2019-03-05 20:02:07","type":"其他","qid":"5","myquestion":""},{"uid":22,"uname":"333","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":247,"time":"2019-03-05 20:02:07","type":"其他","qid":"5","myquestion":""},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":248,"time":"2019-03-06 20:16:06","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":249,"time":"2019-03-06 20:16:50","type":"职务类","qid":"7","myquestion":"你好"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":250,"time":"2019-03-07 20:04:09","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1的效果"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":251,"time":"2019-03-07 20:04:28","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1的效果"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":252,"time":"2019-03-07 20:24:45","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1的效果"},{"uid":28,"uname":"999","answer":"产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果产品1有什么效果","qname":"产品1有什么效果","id":253,"time":"2019-03-07 20:28:29","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1的效果"},{"uid":28,"uname":"999","answer":"我想吃包子，肉你想吃什么你想吃什么","qname":"你想吃什么样子的食品","id":254,"time":"2019-03-07 20:29:52","type":"食品","qid":"8","myquestion":"你的工作是什么，什么职务"},{"uid":28,"uname":"999","answer":"美容养颜，能够让您的肌肤更加完美","qname":"产品1有什么效果","id":255,"time":"2019-03-07 20:33:10","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1有什么效果 "},{"uid":28,"uname":"999","answer":"美容养颜，能够让您的肌肤更加完美","qname":"产品1有什么效果","id":256,"time":"2019-03-07 20:33:14","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1有什么效果 "},{"uid":28,"uname":"999","answer":"美容养颜，能够让您的肌肤更加完美","qname":"产品1有什么效果","id":257,"time":"2019-03-07 20:58:00","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1有什么效果"},{"uid":28,"uname":"999","answer":"美容养颜，能够让您的肌肤更加完美","qname":"产品1有什么效果","id":258,"time":"2019-03-07 20:59:39","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"产品1有什么效果"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我想吃包子，肉你想吃什么你想吃什么","qname":"你想吃什么样子的食品","id":259,"time":"2019-03-08 23:23:53","type":"食品","qid":"8","myquestion":"11"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":260,"time":"2019-03-08 23:23:57","type":"职务类","qid":"7","myquestion":"12"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":261,"time":"2019-03-08 23:24:01","type":"其他","qid":"5","myquestion":"32"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":262,"time":"2019-03-08 23:24:35","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好，请多关照高兴"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我想吃包子，肉你想吃什么你想吃什么","qname":"你想吃什么样子的食品","id":263,"time":"2019-03-09 13:33:02","type":"食品","qid":"8","myquestion":"1"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":264,"time":"2019-03-09 13:33:04","type":"其他","qid":"5","myquestion":"1"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"美容养颜，能够让您的肌肤更加完美","qname":"产品1有什么效果","id":265,"time":"2019-03-09 13:33:05","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"1"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":266,"time":"2019-03-09 13:48:33","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好，请多关照高兴"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我想吃包子，肉你想吃什么你想吃什么","qname":"你想吃什么样子的食品","id":267,"time":"2019-03-09 13:48:50","type":"食品","qid":"8","myquestion":"你好，请多关照高\n"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":268,"time":"2019-03-09 13:48:59","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好，多关照高兴"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":269,"time":"2019-03-09 13:49:28","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好，关照高兴"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":270,"time":"2019-03-09 13:49:56","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好高兴"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我想吃包子，肉你想吃什么你想吃什么","qname":"你想吃什么样子的食品","id":271,"time":"2019-03-09 13:50:31","type":"食品","qid":"8","myquestion":"你好高兴"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"请问你问的是啥，有什么可以帮到你的？","qname":"你好，请多关照高兴","id":272,"time":"2019-03-09 13:50:34","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好高兴"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我想吃包子，肉你想吃什么你想吃什么","qname":"你想吃什么样子的食品","id":273,"time":"2019-03-09 13:50:36","type":"食品","qid":"8","myquestion":"你好高兴"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我想吃包子，肉你想吃什么你想吃什么","qname":"你想吃什么样子的食品","id":274,"time":"2019-03-09 13:50:44","type":"食品","qid":"8","myquestion":"你好，高兴"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"你好，这个是私人问题，请问其它的。","qname":"你的工作是什么；什么职务，有多少工资","id":275,"time":"2019-03-09 13:50:49","type":"职务类","qid":"7","myquestion":"你好高兴"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我这里有很多卖的，请问你想买什么？","qname":"你好，请问你的商店有什么卖","id":276,"time":"2019-03-09 14:04:15","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好，请问你的商店有什么卖"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"好的，我这里有苹果，雪梨，香蕉，橘子等等各种类型的水果","qname":"我想买水果，你这里有什么介绍吗？","id":277,"time":"2019-03-09 14:10:07","type":"水果类","qid":"9","myquestion":"我想买水果，你这里有什么介绍吗？"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"好的，我这里有苹果，雪梨，香蕉，橘子等等各种类型的水果","qname":"我想买水果，你这里有什么介绍吗？","id":278,"time":"2019-03-09 14:10:16","type":"水果类","qid":"9","myquestion":"我想买水果，你这里有什么介绍吗？"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"好的，我这里有苹果，雪梨，香蕉，橘子等等各种类型的水果","qname":"我想买水果，你这里有什么介绍吗？","id":279,"time":"2019-03-09 14:10:25","type":"水果类","qid":"9","myquestion":"我想买水果，你有什么介绍吗？"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"好的，我这里有苹果，雪梨，香蕉，橘子等等各种类型的水果","qname":"我想买水果，你这里有什么介绍吗？","id":280,"time":"2019-03-09 14:10:42","type":"水果类","qid":"9","myquestion":"我想买水果，你有什么介绍吗？"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"好的，我这里有苹果，雪梨，香蕉，橘子等等各种类型的水果","qname":"我想买水果，你这里有什么介绍吗？","id":281,"time":"2019-03-09 14:10:59","type":"水果类","qid":"9","myquestion":"我想买水果，你有介绍"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我这里的苹果是4块钱一斤","qname":"那你这里苹果的价格是多少钱一斤？  ","id":282,"time":"2019-03-09 14:16:01","type":"价格","qid":"10","myquestion":"那你这里苹果的价格是多少钱一斤？"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我们用圆通发货的，亲！","qname":"你这边发货用什么快递？","id":283,"time":"2019-03-09 14:23:20","type":"快递","qid":"11","myquestion":"你这边发货用什么快递？"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我们用圆通发货的，亲！","qname":"你这边发货用什么快递？","id":284,"time":"2019-03-09 14:23:37","type":"快递","qid":"11","myquestion":"你这边发货用什么快递？"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我们用圆通发货的，亲！","qname":"你这边发货用什么快递？","id":285,"time":"2019-03-09 14:23:39","type":"快递","qid":"11","myquestion":"你这边发货用什么快递？"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我们用圆通发货的，亲！","qname":"你这边发货用什么快递？","id":286,"time":"2019-03-09 14:23:59","type":"快递","qid":"11","myquestion":"什么快递发货？"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我们用圆通发货的，亲！","qname":"你这边发货用什么快递？","id":287,"time":"2019-03-09 14:24:14","type":"快递","qid":"11","myquestion":"什么快递发货"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我这边有很多零食卖的亲，请问你要买什么？","qname":"你这里有什么零食卖","id":288,"time":"2019-03-09 14:40:53","type":"零食","qid":"12","myquestion":"你这里有什么零食卖"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我这边有很多零食卖的亲，请问你要买什么？","qname":"你这里有什么零食卖","id":289,"time":"2019-03-09 14:40:55","type":"零食","qid":"12","myquestion":"你这里有什么零食卖"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我这边有很多零食卖的亲，请问你要买什么？","qname":"你这里有什么零食卖","id":290,"time":"2019-03-09 14:40:57","type":"零食","qid":"12","myquestion":"你这里有什么零食卖"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我这里有很多卖的，请问你想买什么？","qname":"你好，请问你的商店有什么卖","id":291,"time":"2019-03-09 14:41:07","type":"其他","qid":"5","myquestion":"零食"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"美容养颜，能够让您的肌肤更加完美","qname":"产品1有什么效果","id":292,"time":"2019-03-09 14:41:15","type":"产品类","qid":"3","myquestion":"零食"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我这边有很多零食卖的亲，请问你要买什么？","qname":"你这里有什么零食卖","id":293,"time":"2019-03-09 14:41:44","type":"零食","qid":"12","myquestion":"这里零食"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我这边有很多零食卖的亲，请问你要买什么？","qname":"你这里有什么零食卖","id":294,"time":"2019-03-09 14:41:55","type":"零食","qid":"12","myquestion":"这里零食"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我这边有很多零食卖的亲，请问你要买什么？","qname":"你这里有什么零食卖","id":295,"time":"2019-03-09 14:42:04","type":"零食","qid":"12","myquestion":"这里零食"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"省内的话，2-3天就可以到达了","qname":"如果是省内的话，发货要多少天","id":296,"time":"2019-03-09 14:45:50","type":"时间","qid":"13","myquestion":"如果是省内的话，发货要多少天"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"省内的话，2-3天就可以到达了","qname":"如果是省内的话，发货要多少天","id":297,"time":"2019-03-09 14:45:52","type":"时间","qid":"13","myquestion":"如果是省内的话，发货要多少天"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"省内的话，2-3天就可以到达了","qname":"如果是省内的话，发货要多少天","id":298,"time":"2019-03-09 14:46:05","type":"时间","qid":"13","myquestion":"如果是省内，要多少天"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"省内的话，2-3天就可以到达了","qname":"如果是省内的话，发货要多少天","id":299,"time":"2019-03-09 14:46:21","type":"时间","qid":"13","myquestion":"如果是省内，多少天"},{"uid":11,"uname":"33","answer":" 外省的话，3-5天就可以到达了","qname":"如果是外省的话，要多少天到  ","id":300,"time":"2019-03-09 14:49:23","type":"时间","qid":"14","myquestion":"如果是外省，多少天到 "},{"uid":11,"uname":"33","answer":" 外省的话，3-5天就可以到达了","qname":"如果是外省的话，要多少天到  ","id":301,"time":"2019-03-09 14:49:32","type":"时间","qid":"14","myquestion":"如果是外省，多少天到 "},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我这里有很多卖的，请问你想买什么？","qname":"你好，请问你的商店有什么卖","id":302,"time":"2019-03-09 14:58:29","type":"其他","qid":"5","myquestion":"w"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"有的亲，我这里的雪梨是3块钱一斤的","qname":"你这里有雪梨买吗？什么价格？","id":303,"time":"2019-03-09 16:05:00","type":"其他","qid":"15","myquestion":"你这里有雪梨买吗？什么价格"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"有的亲，我这里的雪梨是3块钱一斤的","qname":"你这里有雪梨买吗？什么价格？","id":304,"time":"2019-03-09 16:05:05","type":"其他","qid":"15","myquestion":"你这里有雪梨买吗？什么价格"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"有的亲，我这里的雪梨是3块钱一斤的","qname":"你这里有雪梨买吗？什么价格？","id":305,"time":"2019-03-09 16:05:07","type":"其他","qid":"15","myquestion":"你这里有雪梨买吗？什么价格"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"有的亲，我这里的雪梨是3块钱一斤的","qname":"你这里有雪梨买吗？什么价格？","id":306,"time":"2019-03-09 16:05:18","type":"其他","qid":"15","myquestion":"有雪梨买吗？什么价格"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"有的亲，我这里的雪梨是3块钱一斤的","qname":"你这里有雪梨买吗？什么价格？","id":307,"time":"2019-03-09 16:05:29","type":"其他","qid":"15","myquestion":"有雪梨买吗？什么价格"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"我这里有很多卖的，请问你想买什么？","qname":"你好，请问你的商店有什么卖","id":308,"time":"2019-03-09 16:41:11","type":"其他","qid":"5","myquestion":"1"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"有的亲，我这里的雪梨是3块钱一斤的","qname":"你这里有雪梨买吗？什么价格？","id":309,"time":"2019-03-09 16:41:33","type":"其他","qid":"15","myquestion":"c你这里有雪梨买吗？什么价格？"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"有的亲，我这里的雪梨是3块钱一斤的","qname":"你这里有雪梨买吗？什么价格？","id":310,"time":"2019-03-09 16:41:36","type":"其他","qid":"15","myquestion":"你这里有雪梨买吗？什么价格？"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"省内的话，2-3天就可以到达了","qname":"如果是省内的话，多少天到","id":311,"time":"2019-03-09 19:09:40","type":"时间","qid":"13","myquestion":"如果是省内的话，要多少天到"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"省内的话，2-3天就可以到达了","qname":"如果是省内的话，多少天到","id":312,"time":"2019-03-09 19:09:42","type":"时间","qid":"13","myquestion":"如果是省内的话，要多少天到"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"省内的话，2-3天就可以到达了","qname":"如果是省内的话，多少天到","id":313,"time":"2019-03-09 19:10:04","type":"时间","qid":"13","myquestion":"如果是省内，多少天"},{"uid":11,"uname":"33","answer":"省内的话，2-3天就可以到达了","qname":"如果是省内的话，多少天到","id":314,"time":"2019-03-09 19:10:14","type":"时间","qid":"13","myquestion":"如果是省内多少天"},{"uid":30,"uname":"李海鹏","answer":"有的亲，我这里的雪梨是3块钱一斤的","qname":"你这里有雪梨买吗？什么价格？","id":315,"time":"2019-03-09 19:38:10","type":"其他","qid":"15","myquestion":"你这里有雪梨买吗？什么价格？"},{"uid":30,"uname":"李海鹏","answer":" 外省的话，3-5天就可以到达了","qname":"如果是外省的话，要多少天到  ","id":316,"time":"2019-03-09 19:38:24","type":"时间","qid":"14","myquestion":"有雪梨吗？价格？"},{"uid":30,"uname":"李海鹏","answer":"有的亲，我这里的雪梨是3块钱一斤的","qname":"你这里有雪梨买吗？什么价格？","id":317,"time":"2019-03-09 19:39:03","type":"其他","qid":"15","myquestion":"有雪梨买？价格？"},{"uid":30,"uname":"李海鹏","answer":"有的亲，我这里的雪梨是3块钱一斤的","qname":"你这里有雪梨买吗？什么价格？","id":318,"time":"2019-03-09 19:39:28","type":"其他","qid":"15","myquestion":"有雪梨买？价格？"},{"uid":30,"uname":"李海鹏","answer":"有的亲，我们有跑步机，杠铃，深蹲架，跑步机等等户内的健身器材","qname":"我想买健身器材类的，你们有吗？","id":319,"time":"2019-03-09 19:52:59","type":"产品类","qid":"16","myquestion":"买健身器材"},{"uid":30,"uname":"李海鹏","answer":" 亲，500元一台","qname":"跑步机多少钱一台 ","id":320,"time":"2019-03-09 19:56:55","type":"价格","qid":"17","myquestion":"跑步机多少钱一台  "},{"uid":30,"uname":"李海鹏","answer":" 亲，500元一台","qname":"跑步机多少钱一台 ","id":321,"time":"2019-03-09 19:57:04","type":"价格","qid":"17","myquestion":"跑步机多少钱一台   "},{"uid":30,"uname":"李海鹏","answer":" 亲，500元一台","qname":"跑步机多少钱一台 ","id":322,"time":"2019-03-09 19:57:06","type":"价格","qid":"17","myquestion":"跑步机多少钱一台   "},{"uid":30,"uname":"李海鹏","answer":" 亲，500元一台","qname":"跑步机多少钱一台 ","id":323,"time":"2019-03-09 20:04:53","type":"价格","qid":"17","myquestion":"跑步机多少钱一台   "},{"uid":30,"uname":"李海鹏","answer":" 亲，500元一台","qname":"跑步机多少钱一台 ","id":324,"time":"2019-03-09 20:05:02","type":"价格","qid":"17","myquestion":"多少钱一台   "},{"uid":30,"uname":"李海鹏","answer":"嗯！杠铃要100快哦","qname":"那杠铃呢","id":325,"time":"2019-03-09 20:10:25","type":"价格","qid":"18","myquestion":"杠铃呢"},{"uid":30,"uname":"李海鹏","answer":"嗯！杠铃要100快哦","qname":"那杠铃呢","id":326,"time":"2019-03-09 20:10:38","type":"价格","qid":"18","myquestion":"杠铃呢"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"有的亲，我们有跑步机，杠铃，深蹲架，跑步机等等户内的健身器材","qname":"我想买健身器材类的，你们有吗？","id":327,"time":"2019-03-09 20:14:11","type":"产品类","qid":"16","myquestion":"我想买健身器材类的，你们有吗？"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"有的亲，我们有跑步机，杠铃，深蹲架，跑步机等等户内的健身器材","qname":"我想买健身器材类的，你们有吗？","id":328,"time":"2019-03-09 20:14:20","type":"产品类","qid":"16","myquestion":"我想买健身器材类的，你们有吗？"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":" 亲，500元一台","qname":"跑步机多少钱一台 ","id":329,"time":"2019-03-09 20:14:29","type":"价格","qid":"17","myquestion":"跑步机多少钱一台 "},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"我们用圆通发货的，亲！","qname":"你这边发货用什么快递？","id":330,"time":"2019-03-09 20:14:39","type":"快递","qid":"11","myquestion":"你这边发货用什么快递"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"省内的话，2-3天就可以到达了","qname":"如果是省内的话，多少天到","id":331,"time":"2019-03-09 20:14:47","type":"时间","qid":"13","myquestion":"如果是省内的话，要多少天到 "},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"谢谢您的光临，欢迎下次再来。","qname":"好的，谢谢。","id":332,"time":"2019-03-09 20:17:46","type":"其他","qid":"19","myquestion":"好的，谢谢"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"我们用圆通发货的，亲！","qname":"你这边发货用什么快递？","id":333,"time":"2019-03-09 20:21:01","type":"快递","qid":"11","myquestion":"发货？快递"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"我们还有邮政，如果可以的话，我们可以发邮政的","qname":"还有其它快递吗？","id":334,"time":"2019-03-09 20:21:16","type":"快递","qid":"20","myquestion":"还有其它吗"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"省内的话，2-3天就可以到达了","qname":"如果是省内的话，多少天到","id":335,"time":"2019-03-09 20:22:09","type":"时间","qid":"13","myquestion":"如果省内多少天"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"好的，我这里有苹果，雪梨，香蕉，橘子等等各种类型的水果","qname":"我想买水果，你这里有什么介绍吗？","id":336,"time":"2019-03-09 20:22:58","type":"水果类","qid":"9","myquestion":"如果省外几天"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":" 外省的话，3-5天就可以到达了","qname":"如果是外省的话，要多少天到  ","id":337,"time":"2019-03-09 20:23:41","type":"时间","qid":"14","myquestion":"如果外省几天"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":" 亲，500元一台","qname":"跑步机多少钱一台 ","id":338,"time":"2019-03-09 20:23:51","type":"价格","qid":"17","myquestion":"11"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"我这里的苹果是4块钱一斤","qname":"那你这里苹果的价格是多少钱一斤？  ","id":339,"time":"2019-03-09 20:23:53","type":"价格","qid":"10","myquestion":"11"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"省内的话，2-3天就可以到达了","qname":"如果是省内的话，多少天到","id":340,"time":"2019-03-09 20:23:55","type":"时间","qid":"13","myquestion":"11"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"嗯！杠铃要100快哦","qname":"那杠铃呢","id":341,"time":"2019-03-09 20:25:15","type":"价格","qid":"18","myquestion":"12"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"能说清楚点吗？亲","qname":"1234","id":342,"time":"2019-03-09 20:25:19","type":"其他","qid":"21","myquestion":"1234"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"能说清楚点吗？亲","qname":"1234","id":343,"time":"2019-03-09 20:25:22","type":"其他","qid":"21","myquestion":"1234"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"我不知道你说什么","qname":"111","id":344,"time":"2019-03-09 20:26:05","type":"产品类","qid":"22","myquestion":"1"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"我不知道你说什么","qname":"111","id":345,"time":"2019-03-09 20:26:07","type":"产品类","qid":"22","myquestion":"1"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"我不知道你说什么","qname":"111","id":346,"time":"2019-03-09 20:26:08","type":"产品类","qid":"22","myquestion":"1"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"我不知道你说什么","qname":"111","id":347,"time":"2019-03-09 20:26:14","type":"产品类","qid":"22","myquestion":"1"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"我不知道你说什么","qname":"111","id":348,"time":"2019-03-09 20:35:24","type":"产品类","qid":"22","myquestion":"11"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"我不知道你说什么","qname":"111","id":349,"time":"2019-03-09 21:47:58","type":"产品类","qid":"22","myquestion":"1234"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"我不知道你说什么","qname":"111","id":350,"time":"2019-03-09 21:49:55","type":"产品类","qid":"22","myquestion":"11"},{"uid":32,"uname":"张信哲","answer":"我们用圆通发货的，亲！","qname":"你这边发货用什么快递？","id":351,"time":"2019-03-09 21:58:50","type":"快递","qid":"11","myquestion":"发货，快递"},{"uid":32,"uname":"张信哲","answer":"省内的话，2-3天就可以到达了","qname":"如果是省内的话，多少天到","id":352,"time":"2019-03-09 21:59:38","type":"时间","qid":"13","myquestion":"如果省内几天"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"我这里有很多卖的，请问你想买什么？","qname":"你好，请问你的商店有什么卖","id":353,"time":"2019-03-10 00:38:27","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好，请问你的商店卖什么"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"好的，我这里有苹果，雪梨，香蕉，橘子等等各种类型的水果","qname":"我想买水果，你这里有什么介绍吗？","id":354,"time":"2019-03-10 00:39:05","type":"水果类","qid":"9","myquestion":"我想买水果，有什么介绍"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"我们用圆通发货的，亲！","qname":"你这边发货用什么快递？","id":355,"time":"2019-03-10 00:39:28","type":"快递","qid":"11","myquestion":"发货，快递？"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"省内的话，2-3天就可以到达了","qname":"如果是省内的话，多少天到","id":356,"time":"2019-03-10 00:40:03","type":"时间","qid":"13","myquestion":"如果省内，几天"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"我们会竭诚为您服务","qname":"售后如何","id":357,"time":"2019-03-10 00:41:15","type":"售后","qid":"23","myquestion":"售后如何"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"我们会竭诚为您服务","qname":"售后如何","id":358,"time":"2019-03-10 00:49:50","type":"售后","qid":"23","myquestion":"售后？？"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"我们会竭诚为您服务","qname":"售后如何","id":359,"time":"2019-03-10 01:05:54","type":"售后","qid":"23","myquestion":"售后"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"有的，亲！","qname":"核桃有不？","id":360,"time":"2019-03-10 01:09:35","type":"零食","qid":"24","myquestion":"有没有核桃"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"我们一大包要20元，里面有10包小的","qname":"那核桃怎么卖的？","id":361,"time":"2019-03-10 01:11:28","type":"价格","qid":"25","myquestion":"核桃怎么卖"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"我们有卖香蕉的，3元一斤","qname":"香蕉有不？怎么卖的？","id":362,"time":"2019-03-10 01:14:22","type":"价格","qid":"26","myquestion":"香蕉有不？怎么卖"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"我们的水果都是很新鲜的，您别担心","qname":"那水果新鲜不？","id":363,"time":"2019-03-10 01:16:05","type":"水果类","qid":"27","myquestion":"你们的水果新鲜不？？"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"您好，我不知道您说什么","qname":"111","id":364,"time":"2019-03-10 01:17:39","type":"其他","qid":"29","myquestion":"1"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"您好，我不知道您说什么","qname":"111","id":365,"time":"2019-03-10 01:17:41","type":"其他","qid":"29","myquestion":"11"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"您好，我不知道您说什么","qname":"111","id":366,"time":"2019-03-10 01:17:46","type":"其他","qid":"29","myquestion":"123"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"谢谢您的光临，欢迎下次再来。","qname":"好的，谢谢。","id":367,"time":"2019-03-10 01:18:06","type":"其他","qid":"19","myquestion":"23"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"您好，我不知道您说什么","qname":"111","id":368,"time":"2019-03-10 01:19:22","type":"其他","qid":"29","myquestion":"1"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"您好，请再说一次","qname":"222","id":369,"time":"2019-03-10 01:19:27","type":"其他","qid":"30","myquestion":"2"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"对不起，在这里不能解答","qname":"333","id":370,"time":"2019-03-10 01:21:13","type":"其他","qid":"31","myquestion":"3"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"我这里有很多卖的，请问你想买什么？","qname":"你好，请问你的商店有什么卖","id":371,"time":"2019-03-10 10:03:41","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好，请问你的商店有什么卖"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"好的，我这里有苹果，雪梨，香蕉，橘子等等各种类型的水果","qname":"我想买水果，你这里有什么介绍吗？","id":372,"time":"2019-03-10 10:04:26","type":"水果类","qid":"9","myquestion":"我想买水果，你有什么介绍"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"我这里的苹果是4块钱一斤","qname":"那你这里苹果的价格是多少钱一斤？  ","id":373,"time":"2019-03-10 10:05:16","type":"价格","qid":"10","myquestion":"那苹果价格是多少钱一斤\n"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"我们用圆通发货的，亲！","qname":"你这边发货用什么快递？","id":374,"time":"2019-03-10 10:06:01","type":"快递","qid":"11","myquestion":"发货什么快递"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"我们还有邮政，如果可以的话，我们可以发邮政的","qname":"还有其它快递吗？","id":375,"time":"2019-03-10 10:06:29","type":"快递","qid":"20","myquestion":"还有其它快递吗"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"省内的话，2-3天就可以到达了","qname":"如果是省内的话，多少天到","id":376,"time":"2019-03-10 10:07:32","type":"时间","qid":"13","myquestion":"如果省内的话，要几天"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"我们的水果都是很新鲜的，您别担心","qname":"那水果新鲜不？","id":377,"time":"2019-03-10 10:07:54","type":"水果类","qid":"27","myquestion":"如果外省\n"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":" 外省的话，3-5天就可以到达了","qname":"如果是外省的话，要多少天到  ","id":378,"time":"2019-03-10 10:08:20","type":"时间","qid":"14","myquestion":"如果外省要几天"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"我们会竭诚为您服务","qname":"售后如何","id":379,"time":"2019-03-10 10:08:46","type":"售后","qid":"23","myquestion":"售后如何"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"谢谢您的光临，欢迎下次再来。","qname":"好的，谢谢。","id":380,"time":"2019-03-10 10:09:02","type":"其他","qid":"19","myquestion":"好的，谢谢"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"您好，我不知道您说什么","qname":"111","id":381,"time":"2019-03-10 10:10:51","type":"其他","qid":"29","myquestion":"1"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"您好，请再说一次","qname":"222","id":382,"time":"2019-03-10 10:10:53","type":"其他","qid":"30","myquestion":"12"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"您好，请再说一次","qname":"222","id":383,"time":"2019-03-10 10:10:56","type":"其他","qid":"30","myquestion":"12"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"您好，请再说一次","qname":"222","id":384,"time":"2019-03-10 10:10:58","type":"其他","qid":"30","myquestion":"12"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"对不起，在这里不能解答","qname":"333","id":385,"time":"2019-03-10 10:11:01","type":"其他","qid":"31","myquestion":"123"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"对不起，在这里不能解答","qname":"333","id":386,"time":"2019-03-10 10:11:04","type":"其他","qid":"31","myquestion":"123"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"对不起，在这里不能解答","qname":"333","id":387,"time":"2019-03-10 10:11:06","type":"其他","qid":"31","myquestion":"3"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"对不起，在这里不能解答","qname":"333","id":388,"time":"2019-03-10 10:11:11","type":"其他","qid":"31","myquestion":"123"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"对不起，在这里不能解答","qname":"333","id":389,"time":"2019-03-10 10:11:14","type":"其他","qid":"31","myquestion":"23"},{"uid":62,"uname":"李海鹏","answer":"您好，我不知道您说什么","qname":"111","id":390,"time":"2019-03-10 10:22:40","type":"其他","qid":"29","myquestion":"1"},{"uid":62,"uname":"李海鹏","answer":"我这里有很多卖的，请问你想买什么？","qname":"你好，请问你的商店有什么卖","id":391,"time":"2019-03-10 10:23:02","type":"其他","qid":"5","myquestion":"6666"},{"uid":62,"uname":"李海鹏","answer":"您好，请再说一次","qname":"222","id":392,"time":"2019-03-10 10:24:02","type":"其他","qid":"30","myquestion":"2"},{"uid":62,"uname":"李海鹏","answer":"对不起，在这里不能解答","qname":"333","id":393,"time":"2019-03-10 10:24:04","type":"其他","qid":"31","myquestion":"3"},{"uid":31,"uname":"李言","answer":"我这里有很多卖的，请问你想买什么？","qname":"你好，请问你的商店有什么卖","id":394,"time":"2019-03-10 10:30:32","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好，请问你的商店有什么卖"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"您好，我不知道您说什么","qname":"111","id":395,"time":"2019-03-10 12:05:18","type":"其他","qid":"29","myquestion":"1"},{"uid":32,"uname":"张信哲","answer":"您好，我不知道您说什么","qname":"111","id":396,"time":"2019-03-10 12:05:35","type":"其他","qid":"29","myquestion":"1"},{"uid":32,"uname":"张信哲","answer":"您好，我不知道您说什么","qname":"111","id":397,"time":"2019-03-10 12:05:39","type":"其他","qid":"29","myquestion":"1"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"我们会竭诚为您服务","qname":"售后如何","id":398,"time":"2019-03-10 12:06:35","type":"售后","qid":"23","myquestion":"售后如何"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"您好，我不知道您说什么","qname":"111","id":399,"time":"2019-03-10 12:29:02","type":"其他","qid":"29","myquestion":"1"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"有的亲，我这里的雪梨是3块钱一斤的","qname":"你这里有雪梨买吗？什么价格？","id":400,"time":"2019-03-10 12:37:33","type":"其他","qid":"15","myquestion":"你这里有雪梨买吗？什么价格\n"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"我这里有很多卖的，请问你想买什么？","qname":"你好，请问你的商店有什么卖","id":401,"time":"2019-03-10 13:02:23","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好，请问你们商店有什么卖"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"好的，我这里有苹果，雪梨，香蕉，橘子等等各种类型的水果","qname":"我想买水果，你这里有什么介绍吗？","id":402,"time":"2019-03-10 13:03:06","type":"水果类","qid":"9","myquestion":"我想买水果，你这里有什么介绍"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"我们用圆通发货的，亲！","qname":"你这边发货用什么快递？","id":403,"time":"2019-03-10 13:03:56","type":"快递","qid":"11","myquestion":"发货用快递"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"您好，我不知道您说什么","qname":"111","id":404,"time":"2019-03-10 13:09:28","type":"其他","qid":"29","myquestion":"1"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"您好，请再说一次","qname":"222","id":405,"time":"2019-03-10 13:09:33","type":"其他","qid":"30","myquestion":"2"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":" 外省的话，3-5天就可以到达了","qname":"如果是外省的话，要多少天到  ","id":406,"time":"2019-03-10 13:09:53","type":"时间","qid":"14","myquestion":"袜子多少钱"},{"uid":32,"uname":"张信哲","answer":"省内的话，2-3天就可以到达了","qname":"如果是省内的话，多少天到","id":407,"time":"2019-03-13 11:44:26","type":"时间","qid":"13","myquestion":"？？？？"},{"uid":32,"uname":"张信哲","answer":"我们有卖香蕉的，3元一斤","qname":"香蕉有不？怎么卖的？","id":408,"time":"2019-03-13 11:57:37","type":"价格","qid":"26","myquestion":"你好"},{"uid":32,"uname":"张信哲","answer":"对不起，在这里不能解答","qname":"333","id":409,"time":"2019-03-13 12:02:35","type":"其他","qid":"31","myquestion":"你在说什么"},{"uid":32,"uname":"张信哲","answer":"您好，请再说一次","qname":"222","id":410,"time":"2019-03-13 12:02:42","type":"其他","qid":"30","myquestion":"什么？"},{"uid":32,"uname":"张信哲","answer":"有的亲，我这里的雪梨是3块钱一斤的","qname":"你这里有雪梨买吗？什么价格？","id":411,"time":"2019-03-13 13:38:50","type":"其他","qid":"15","myquestion":"hello"},{"uid":32,"uname":"张信哲","answer":"谢谢您的光临，欢迎下次再来。","qname":"好的，谢谢。","id":412,"time":"2019-03-15 11:30:44","type":"其他","qid":"19","myquestion":"？？？"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"有的，亲！","qname":"核桃有不？","id":413,"time":"2019-03-15 22:28:19","type":"零食","qid":"24","myquestion":"你好"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"我们还有邮政，如果可以的话，我们可以发邮政的","qname":"还有其它快递吗？","id":414,"time":"2019-03-15 22:28:27","type":"快递","qid":"20","myquestion":"多钱"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"省内的话，2-3天就可以到达了","qname":"如果是省内的话，多少天到","id":415,"time":"2019-03-15 22:28:32","type":"时间","qid":"13","myquestion":"你在哪"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"对不起，在这里不能解答","qname":"333","id":416,"time":"2019-03-15 22:28:36","type":"其他","qid":"31","myquestion":"快递"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"您好，请再说一次","qname":"222","id":417,"time":"2019-03-15 22:37:38","type":"其他","qid":"30","myquestion":"2"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"对不起，在这里不能解答","qname":"333","id":418,"time":"2019-03-15 22:37:41","type":"其他","qid":"31","myquestion":"3"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"有的，亲！","qname":"核桃有不？","id":419,"time":"2019-03-15 22:37:43","type":"零食","qid":"24","myquestion":"4"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"有的亲，我这里的雪梨是3块钱一斤的","qname":"你这里有雪梨买吗？什么价格？","id":420,"time":"2019-03-15 22:43:24","type":"其他","qid":"15","myquestion":"你好"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"您好，请再说一次","qname":"222","id":421,"time":"2019-03-15 22:43:28","type":"其他","qid":"30","myquestion":"在吗"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"我们一大包要20元，里面有10包小的","qname":"那核桃怎么卖的？","id":422,"time":"2019-03-15 22:43:59","type":"价格","qid":"25","myquestion":"在吗"},{"uid":33,"uname":"周梅","answer":"我这里有很多卖的，请问你想买什么？","qname":"你好，请问你的商店有什么卖","id":423,"time":"2019-03-17 15:13:52","type":"其他","qid":"5","myquestion":"你好"}]